\vbox{
    \ifmini
        \section*{Ach Glöckelein\index{Ach Glöckelein}}\nopagebreak

        \setchords{a | A\spt d}
        \chorus{d a | E a A\spt (a)}

        \begin{enumerate}
            \item Ach | heute Tabu | Lasst die Maschinen
            \item Ach | morgen noch | Besser ist
            \item Ach | für immer | In den Fabriken
            \item Ach koloko | Pusskay
        \end{enumerate}
    \else
        \section*{S52 Ach Glöckelein\index{Ach Glöckelein}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Ach, G\chord{a}löckelein, die klinqen zart, bubu,\newline
                  und die Arbeit ist für m\chord{A\spt}ich heute tab\chord{d}u.\newline
                  \wdh{Lass die M\chord{d}aschinen rattern, denn ich bleib im B\chord{a}ett,\newline
                      noch fünf Mi\chord{E}nütchen, sonst fühl ich mich gar nicht f\chord{a}it. \chord{A\spt} }

            \item Ach, G\poc{a}löckelein, die klinqen zart, bubu,\newline
                  und die Arbeit ist auch m\poc{A\spt}orqen noch tab\poc{d}u.\newline
                  \wdh{Besser i\poc{d}st, man legt sich nochmal l\poc{a}ang,\newline
                      nicht für die Ar\poc{E}beit zog mich meine Mutter r\poc{a}an\poc{A\spt}.}

            \item Ach, G\poc{a}löckelein, die klinqen zart, bubu,\newline
                  und die Arbeit bleibt für i\poc{A\spt}mmer nun tab\poc{d}u.\newline
                  \wdh{In den F\poc{d}abriken qeht die Arbeit von all\poc{a}ein,\newline
                      ich hab', das a\poc{E}lles schon im Fernsehn mal ges\poc{a}ehn\poc{A\spt}.}

            \item Ach, k\poc{a}olokolitschiki-bubentschiki, bubu\\
                  a na rabotu ja sevodn\poc{A\spt}ja nje paid\poc{d}u,\\
                  \wdh{Pusskaj r\poc{d}abotajet zeljesnij parav\poc{a}os\\
                      nje dlja ra\poc{E}boty on menja sjuda privj\poc{a}os\poc{A\spt}.}

                  \ath{Worte(original) \& Weise: Aus Russland\newline
                      Weise(Deutsch): fotler (Erik Schellhorn) - Zugvogel}


        \end{enumerate}

    \fi
}
